有無識人婚後仍要分開住?

因為經濟問題...等等，聽就聽得多，但有無人知道身邊真實案例?

有

買唔起樓住啲人個個都係咁先

公司同一部門就已經有兩個
一個等擺酒
一個未有樓

結左婚一年 分開住緊 但好彩夠近

師兄有咩plan?
會唔會心急想租住先想早d住埋一齊?

未有樓就結⋯
新郎哥當晚擺酒如果對新娘子話：
我以後會好好照顧你 給你一個家⋯

會唔會紅都面晒

聽到都覺得好尷尬

結黎做乜

新郎：外父外母 多謝你哋咁多年照顧得我老婆咁好
以後都繼續靠你哋喇 我以後會12點前送番佢番黎

好撚慘點解香港人咁L慘，有時諗諗下真係想了結生命

利申廿頭

有fd 生左bb一邊唔肯湊 跟住分開住 俾另一邊湊

廿頭姐 你有既係時間
唔好咁容易放棄

Agger完全唔明

抽樓？報稅？

共產 唔結婚邊有錢供樓 壓測都過唔到

有同事結左幾年婚都係分開住
近日離左婚

咁生嚟做乜？

以前有個新移民女同事
嫁咗後各自各住
兩個都係讀asso 搵到高人工嘅工比較難
想抽公屋
個女想搵入人工唔過16k
男就唔做嘢

等到抽到公屋為止

不如唔好結，儲多排錢先

其實佢哋都知 最好買左樓先結婚
但事實上係好難做到
咁其實都係見步行步既做法黎
大不了咪同對方家人一齊住

有，個男既出面自己租左個單位

未結婚都已經同男友係自己既愛巢到一齊生活啦，結左婚仲要分開住應該得香港先咁扭曲

拍拖8年，半年前結左，繼續都係分開住

1月時買左樓，今個月收樓終於可以一齊住

好難唔放棄，樓價係肺炎期間創新高，呢家住遠啲都平7球，想迫死我地班後生